高鐵開左之圓方多左好多低質客

有冇人係圓方返零售
dllm鐵開左之後d客低質到
特別係d蝗
問埋d野on99 講到我口水都乾
一睇就知佢地窮撚冇買過貴野
一係就都有少少錢但R折R送野 cheap到仆街
好彩我pt做多幾日就掰掰
正式宣佈香港所有大商場都淪陷

我心目中香港最後一塊樂土商場無了